連BOB叔都打國際戰線，你會否一齊打

BOB叔都打，之前有人話Twitter要有名人效應，依家最少有一個好出名的
大家快D打啦，變成生活習慣

其實國際戰線真係無咩太多人，直程連一萬人都無
有三千已經好好

Bob叔的 推文 一千 都唔夠

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

支持香港外國記者

HOCC

依日的突發
[歸邊] 80位日本議員聯署反對惡法 當中58位來自執政黨

一直話要表態，話比外國睇，但關件我又睇唔到幾想話比 外國 知 香港情況同埋香港人的態度
盡量唔好賣慘，多謝下人，講咩事，同埋惡安法立佐對外國利益的影響

比埋部份有關香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

其實你地鐘意互屌自己人打自己人係無問題的，因為都良性互屌可以檢討唔同戰略
個問題係大家互屌完就算，然後就無然後啦，又無跟進

當大家係到屌唔同Channel的時候，你地有無PM人ADMIN，問人點解要搞，同埋講你的意見

如果佢個行動真係咁錯，咁仆街，點解又會有人出。真係學政府咁講佢地無腦，容易煽動？

好啦，真係跟進就無，但係屋企的冷氣軍師又唔做野，一未最勁就係連登，ＩＧ，ＦＢ屌屌屌。

正經野做佐先得唔得，起碼做好自己的事先屌人啦好嗎

所以大家見到互屌完的時候，大家識唔識做多一步？[/gold][/size=6]

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

Pishhhhh

每日霸頭位

一齊打
國際線

咁撚快做乜嘢啫

推

tui tui tui

up

pish pish p[ish

twitter任

又攬炒啦

李生而家出po

費用全免

轉貼
以下內容有可能不合時宜，敬請注意

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

長文，用心整合寫左成晚，希望大家認真睇

潛伏同隱身，即係各種保密身份嘅技巧，點樣不失霸氣地加入抗爭而不被黑警及藍絲篤灰發現、點樣隱藏你嘅真正身份同一切身體特徵就係呢門課題嘅精髓。

法庭上成日出現一句野，「被告XXX與不知名者參與暴動」，潛隱功夫做得好嘅話，你就只會係「與不知名者參與暴動」入面果個不知名者，永遠冇人會知你係咩人——呢個就係我地施行潛隱術嘅最終目標，利用呢套知識去防止黑狗將來刮返你出來。

1. Black Bloc
上個post已經講過，black bloc最大作用同宗旨有兩個
第一個係身份同質化，令狗無法喺視覺上區分和勇，達成和勇一體之效。
第二個係隱藏身份，令狗無法辨認你係咩人，降低出事風險。

但上年黎明行動果排開始，有部分手足好似慢慢忘記左要black bloc，或者係新寶寶唔識(唔識唔緊要，最緊要學返)，最尾有唔少係因為咁而黃左/被跟蹤後遭遇不測。鄧炳強上任後越來越多跟蹤式低調拘捕，black bloc重要性絕對不可輕視。老實講，black bloc野全部都好易入手，如果連咁樣都唔想準備/準備唔到嘅話我勸你再諗清楚，有勇無謀咁出其實只係預約拘捕。

BLACK BLOC 衣著原則：
-減少一切可辨識記認及設計。
-面部及耳廓必須完全遮蓋。
-盡可能遮蔽一切身體部位。
-離場前盡量避免脫下任何組件。

正確示範：

包到密曬籠，老母都認唔到你嘅話為之成功

錯誤示範：

露曬樣，唔係著件黑衫就叫black bloc架！

衣著參考建議：
(1) 純黑Tee，如果冇純黑，反轉你件黑Tee + 剪曬2個tag
(2) 豬咀/面罩 / 面巾，最好包埋你對耳。記住上豬咀就唔好戴面巾，面巾會令氣密失效。拎少少電線膠紙痴住耳仔都得
(3) 頭盔/Cap帽遮髮型，女手足出來打仗記得紮辮。
(4) 手套唔使留指紋，搬嘢又唔怕整親
(5) 太陽眼鏡/各類防彈眼罩/泳鏡等遮眼
(6) 長褲安全過短褲好多
(7) 冰袖(遮紋身及痣用)。
(8.1) 背囊一定要用Rain Cover背囊套
(8.2) 如果冇Rain Cover，就盡量揀冇 / 少logo嘅款式，可以拆嘅logo就拆 (e.g. 刺繡logo)，另外唔可以有任何裝飾物，減少記認
(9) 純色公廁運動鞋，如果有logo可以用電線膠布遮蓋。鞋套唔好用，會跣
(10) 唔好戴錶、手環、頸鏈、耳環等等可以認到你嘅飾物，佢地只係負累
(11) 用全面式面罩/電單車頭盔嘅記住貼一塊單向反光貼

如果冇面巾可以參考呢個方法

以下為部分參考商戶名單，來自遠古post未更新，歡迎補充

黑Tee - Uniquo $49 / Decathlon $29 / H&M $30
面巾 - Decathlon $19 據說10月已停售 / 深水埗特賣場 $5
cap帽 - Decathlon $24 / H&M $39
太陽眼鏡 - Decathlon $29 / Aeao Living Plaza $12
手套 - Decathlon $10 / 勞工手套
防曬手袖 - Decathlon $39 / 深水埗特賣場 $3
背囊Rain Cover - Decathlon $49
背囊 - Decathlon $19 (細) / Aeao Living Plaza $35

2. 落到場嘅保密意識
呢一點冇咩細節要講解了，我用簡短point form啦
-唔撚好再講自己做過乜去過邊係咩人住邊度，停止自爆
-唔撚好除面罩飲水，你比人見到曬！有必要就開遮/ 叫手足cover
-有空閒時檢查自己衣裝及裝備有冇破綻
- 多啲開遮

3. 進場退場意識
好多人落到去有意識做潛隱，但進場/離場時黃撚曬，我真係好擔心

簡單黎講大家要準備起碼3套衫

大原則：進場 / 行動 / 退場 無一樣服飾係會相同

進場前: 普通tee 灰cap帽 黑長褲 波鞋 背囊
進場: tee+風褸/ 黑cap帽 / 已偽裝波鞋/ 已偽裝背囊 /
退場: 換新tee / 換第二條褲 / 換或除cap帽 / 背囊用大膠袋裝起
棄唔棄裝自己執生

進場意識：
(1) 街坊 look 出街 (可黑衫著入面，出街衫著出面，方便變身)
(2) 到現場附近搵冇CCTV嘅地方 (建議：公廁、天橋、後巷、樓梯)
(3) 變身

退場意識：
(1) 搵冇CCTV嘅地方
(2) 除裝，笠件出街衫上身 (快過換衫，女仔都方便啲)
(3) 必要時捨棄裝備
(4) 街坊 look 走人
圖示如下

4. 交通篇。
唔撚好再用八達通，會留record
所有人必須用散紙同車飛搭車
記住喺警渣眼中，不論你係和理非定勇武定花生港豬都好，你出現咗就係暴徒

寧搭巴士，不搭黨鐵
呢個網有齊曬所有逃生巴士路線

另外，走嗰時避免喺旺角轉車

5. 電子篇。
樓主唔識IT野，連登search VPN同TOR教學就會有，大家生性自己搵post睇啦~
呢度得一條link

6. 迷惑身體特徵小技巧
眉筆係一件好法寶 希望大家都擁有
需要物資：
1. 眉筆一支 (咩牌子都得，入屈臣氏求其買支就可以！巴打怕尷可以話送比女朋友)
2. 卸妝水一支 (同上)

每次出去發夢時用眉筆喺自己身上面上整多啲紋身呀癦呀大胎記呀之類，畫成花面貓都得
返到屋企卸妝水一洗就變返原本咁，百試不厭

呢一堆潛隱手法未必係全部(落過場都知好多變數)，反跟蹤我亦未得閒寫比大家睇，大家要保障自己之餘更要靈活變通、閒時自己做多啲抗爭功課搵唔同資料學習，記住be water唔係無意識退散，係如水嘅靈活同機智，堅若冰霜去如霧靄

祝大家每次出去都能齊齊整整 平安歸來

今日好撚多五毛，啲外媒報香港新聞comment完全淪陷
要人

我去佢嗰邊

咩事

仆街

兄弟爬山

推！！！

三不投同步出po

高高高

push

仲有冇人未開Twitter把握最後有得用Twitter嘅日子

Push

ＯＭＧ

我每晚準時9點
撞都無計

屌 懷仔轉咗梁天琦張key圖

我喊緊 有眼淚

係
笑到我仆街

攬炒囉

各自努力

support

BOB叔個background 好正

Twitter永遠要人

依家支那攬炒
我希望依晚都有攬炒消息聽下

應該都有嘅

新冷戰正式開始㗎嘛

簡單絲

加速加速

攬炒要有覺悟

佢真係跟得好貼未follow嘅快啲follow

好少見佢上水

不過上過嘅

大家加油

唔好咁掛住佢

熱門笫二

加速主義好

上第一先走

Twitter 要人

海量要人呀！

冇活動既日子就係國際戰線既日子

懶惰

做嘢喇！！！

見到好多America stands with HK大家繼續努力

BOB叔專頁

唔好掛住玩膠喇！

召喚佢

天下武功 唯快不破

tui

尋係戶絲 今日係戶巴

1

係好勁

希望咁樣激將法激到佢上水

大家可以幫下手一日幾分鐘ko

push, Twitter極多中共網軍不斷抹黑抗爭者，外國網民亦有唔少係藍，需要大量文宣人手！！！！！

打咗好耐，keep住打，香港人

以後都係户巴

手足可以整靚靚 PROFILE
搵D動物,公仔 OR AV 女優做PICTURE 都得架

仲有唔好做bot
個人化一啲
加油！

有棍絲定冇棍巴

成日食 佛跳牆

可以互相科勞

Pish

第二

熱開第二
有BOB叔金身快好多

我覺得係要人用英文溝通嚇怕左一堆人用Twitter
名人應該帶頭用返中文,等其他人覺得玩twitter個門檻低

勁過8吋油dee嘅絲

簽左未 得7千人

我中英都有用
我英文都好差一樣照玩
人地睇得明就算了

推推推

記住用嗰個hashtag嗰陣時小心啲用

因為已經有五毛騎劫

俾你發現咗添

樓主都用呢個字啦

Pm佢

DONE

呢度又唔係tg

你自己唔用啫

你pm佢

Diu

Thx

食到變人妖

都話會變成pish 啦

一早玩緊啦 已經冇當功課咁做
呢家直頭當Ig咁玩 又多女玩 d女icon又正

喂屌，Twitter好好玩wo，你地仲玩緊紅底ig,fb呀？

我唔用呀嘛

D grammar

名留網典

Agree

咁加油啦

Tui

有咩問題

頂，你幾時見過五毛、港豬去和你lunch

樓主講得好好
淨係識Ban 但又冇建設
去Twitter 做哂文宣先啦

打

你去囉

唉

qgw

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

打緊

PUSH

evef

係咪retweet就得？定要打啲咩字眼

Pisgjh

P牌狗求幫推:
Hong Kong free press好重要

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

樓主可pin?

召喚樓主

國際戰線

bob叔咁少tweet

pish

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你

Bump

Add oil

再推

Twitter要生活化呢，唔係既話人地望落你都似一個五毛。

不了，我唔係bob 粉

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

應該睇唔到

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

721831

借位
國際線！！Guardian 想知我地點睇！！！

How are you bring affected by protests in Hong Kong. 入去填問卷！！！！！！！！！！！

being

一齊啦手足

趁仲有時間

Just try our best la everyone

Like, retweet, comment

得閒like埋手足cm 順手fol埋佢哋

屌你老母一禁入去見到懷仔個wallpaper大笑左出來
多謝懷仔 個人冇咁sad

記得follow埋小白鼠先生
做任更方便

好琴晚同五毛駁火

呢排狂做國際線， 狂屌支共 同在推香港國。
係咪共安法係香港立左之後就唔可以屌支共同推香港國？
家有將不能自理嘅老母要照顧， 無法訓身去坐監

都唔使咁認真應佢哋，佢哋講嘢都冇邏輯嘅

有改進空間

都係一份心意
ig圍爐好難sign

Bob叔分享喜悅

有條友話完英文，之後不推文

Hong Kong free press好重要

這是好東西

可唔可以推多啲KOL去開放啲twitter獨有內容吸人

多謝巴打整合

有用post要推

竟然唔推薦G鋒周庭
HOCC好少出post

見po就打啦

Tweeted

bob叔

已推thanks

推！

齊上齊落

請樓主補充返唔好link自己fb ac 好容易比五毛起底
利申舊年六月做到依家

Retweet埋就訓

推呀

眉筆個招幾勁
加埋遮暇 有痣變冇痣

推啊！！！！

推 今時今日仲無twitter個啲會笑死人

留名

—————

Phoenixism

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

『寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。

寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。』

推 twitter要人

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

bump

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

Twitter永遠要人 gogogo